做左一年鴨，發現港女都係比較孤寒

死港女俾唔起錢就咪撚叫鴨啦，以後剩係接大陸妹生意

有人想知再講

點入行

好似我咁靚仔，又180，操流利普通話就入到行

月入幾多

平均二十萬一個月

無圖 咩都無點證明
我話啲港女奶我屎眼我收返佢100萬都得啦

會唔會拎d 錢call g?

有，Call返大陸g

有冇接過男人？

明白閣下副尊容係理解唔到

冇

臭鴨

。。。
日日接客？全部都係富婆？

係，多勞多得

接男客?

五毛慘到要鳩吹自己做鴨嚟吹棒啲大陸閪大陸閪真係送畀豬都唔撚屌

慘撚得過有人信，你睇上面班柒頭

Ok完得po,你可以返去發番個春夢

請問SomeE(會員#34562)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?